英國政府用 6 年做標準其實好醒

1. 留 6 年 有 BC
2. 6 年唔俾福利
3. 每年出境有限制日數
4. 有權讀書同搵野做，讀書計外人價

基本上有呢幾個條件
唔洗有資產條件
已經清走一大堆廢青廢老
同埋睇你嘅決心同忠誠程度
仲有，英國有 5 年時間審查你/你家人在港期間有無做過損害自由嘅事
有哂證據就唔俾你入藉

所以就算三百萬人有
可能真係過去嘅都係得幾十萬
主要以家庭為主

唔係話18歲以下可以讀state school咩？

乜原來讀書計外人價？

你又唔係BC 梗係計international
不過唔趕住讀可以做住嘢先 拎咗BC先讀

將心比己姐, 宜家啲蝗蟲係香港讀書要納稅人埋單其實好討厭

本身投資移民俾二千萬都係要5+1嘅

唔係bc就計貴好多架啦

我之前聽國會演講好似話計國內價錢

讀公立學校唔使錢...

當你97年出世都23歳，仲過去讀書
6年時間唔揾工夠駛咩。
定係咁大個人仲用屋企人錢

若果係中學雞，用父母本bno既話，
最大問题係呢堆中年華人揾唔揾到工都成問題

未有detail, 不過應可讀state school

邊讀得起

聽你咁講

其實你同樓主都係段鳩估

sor我就係97過去讀書

BC如果冇喺英國住過都係計international 㗎

本身bc但喺香港大嗰班鬼仔，返去都係國際生價

其實連登仔好多時都好離地 首先走一定唔會有幾十萬
最盡都係得十萬左右 仲一定唔會集中係曬英國
因為普遍香港人都係鐘意加拿大 澳洲 英國大家心入面都唔係首選

審政治理念 有無損害自由就真係唔好FF啦 第一你唔會查到
FACEBOOK AC開一個新有幾難? 第二 如果佢做左五年野 英國有無可能 因為佢支持警察 趕佢走 根本無可能

我個人覺得英國政府真心唔夠狠 如果俾我搞
我會要十年先有BC 但六年可以有一般福利 EG BC學費 醫療 但無投票權同英國護照

就算有bc個班返到去英國無交過稅都要收外人價

想去英國但無BNO
係唔係要申請tier 2 work visa？

跟本係一個交易，個個以為救你
佢脫左毆都驚經濟唔明朗

去中國讀囉
啱晒你班支那仔

唔係話18歲以下可以免費讀公立學校咩？
不過唔覺咁多人會走，中產以上個d要走一早自己搞緊或者走左，或者本身都有外國籍，繼續香港搵錢，有老有嫩更加難搞，好多根本會甘心做順民，仲要英國本身就唔係香港人移民首選地方，30萬去英國都未必有

仲有，英國有 5 年時間審查你/你家人在港期間有無做過損害自由嘅事
有哂證據就唔俾你入藉

咁屋企係藍絲既手足咪唔洗諗

根本乜細節都未定
成日有人鳩嗡